年廿八打丁會唔會唔老黎

想丁一丁

唔會
要除咗餘下嘅精

我驚成年黑到尾

唔敢打

年廿八就出去叫雞啦，仲打丁

打丁都唔敢，點敢叫雞